來自一封海外廢青致香港人既信

致所有既香港人

今日8月5日3罷既運動，我由朝到晚係到睇直播。到到夜晚時分，我媽打比我同我講佢返唔到屋企，再到後期同佢理論今日大家既行動。
我認為今日大家既一切行動，對香港人係有一定程度既阻礙，損失。亦會有好多香港人會好似我屋企人咁唔理解我地既需求。
好認真咁講一句，我睇直播既時候見到好多勇武派掉磚，掉燃燒彈，放火。呢一切一切我都唔理解。
但
我絕對支持。
原因無他，我唔想割席。我唔想去批評前線所做既一切決定，因為係呢個時代呢個時候我真係好感激有一幫咁勇敢咁熱心既香港人守護住我地既家前線用未來同生命去為我地拼搏，我呢啲一分力都出唔到既人，你叫我點可能，有咩面目去批評佢地？
前線，我發自真心咁多謝你地，請小心。
我人不在港，每人可以做既野就係睇直播，用ig弱小既力量去話比所有人知香港發生咩事。
我好希望所有係呢場運動出錢出力，流血流汗既勇武派同和理非可以和平相處，不篤灰，不割席，不放棄

香港人加油
五大需求
缺一不可

來自一個海外既廢青

光復香港，五大訴求

我好希望大家唔好被分化，唔好割席，唔係真係會輸